有無人睇過高分少女?

十幾年前都曾經有一個大野晶陪我出雙入對打拳皇，打街霸
但佢已經結左婚了，好掛住佢

抵死

你仲可以揀黃色果個囡囡

食人妻

就算大野晶結咗婚丈夫都絕對唔係春雄
最後春雄乜囡都食唔到孤獨終老

重有日高依家有後記話日高28歲都仲係單身

黃色囡囡淫到仆街

邊度有後記睇

高分少女dash係寫日高俾男教師／學生ntr嘅故事
春雄唔洗旨意食回頭草

日高好好J

押切好似要暴露真本性唔知要死幾多人

屌你老母臭閪鞭鳩日高屍

男豬最後只可以打飛機

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

日高

睇動畫 覺得大野 同 春雄好青澀
點知日高一出場 就忍唔住跳左船

明知春雄係 大野>打機>其他人
但控制唔到

愛得毫無保留

日高咁辛苦練到勁過大野都係...

依個故事教訓大家 幾努力都好都無用

出處